想買返架defender

今日塞車塞到好想換架defender撞開曬啲樹 沖過水氹

梗係出 Hummer啦，坦克咁

冇low gear柴油 不了
題外話 今日見到人尖東用h2做婚車

新啲嘅就有死期
無死期嗰啲又高年份

型到震

新果啲有死期搞到舊果啲都貴左

其實呢款車高年份冇乜問題
少電子野 整都唔貴 而且佢喺英國同Corolla一樣多
唔怕冇件

有幾個錢買defender仲仆去返工

琴日先睇到條片有架四驅車樹都過到 拍片條友初頭仲笑9佢唔會過到

買撚左你仲撚會捨得走去撞開啲樹咩

其實真係唔貴
同部c class差唔多

會呀 識HONG KONG LAND ROVER CLUB班人
佢地個個星期都咁玩

其實最多咪花車身 又唔會真係爛
又可以包左ppf先玩
再唔係 最多賣咪全車再噴油
又唔係貴車同貴油

最大問題係入唔到屋企停車場

二手等於c class全新喎師兄

你有錢買呢部車 你都唔會趕返工啦

到底Jimny開4L會唔會過到

40萬好多？

都冇全新啦 個價企得硬過c class幾十倍

大把人買得起40萬車喎

咁有40萬閒錢去買 唔係供 都要趕返工？

出呢架

點解搵倒錢唔使趕返工？
一個比你搵得更多錢既人要負出更多 有更多責任好正常

莫講話400k 買140萬車都要趕返工啦

this one ok？

冇力 冇高度 冇四門
冇得比

好鐘意 land Rover d 款，但真係好貴下 朋友英國買二手都廿萬 hkd

Hummer H1

你認真d睇
個架野過完棵樹之後
左尾“look“支suspension落唔番黎

呢啲重好
泊杏花村都唔怕
揸埋過澳門都得

新手唔識野問下
點解新車有死期？

柴油車15年限期

不過好似唔知咩年份前冇

2014後既油渣商用車15年就無得玩
不過其實玩完唔一定劏，賣走去外國都得，所以其實唔怕買黑牌車

其實維修保養係咪好難，油費又係咪好高呢？

識果班玩越野既 除左壞sensor 都冇乜特別壞過
始終架車簡單 人地軍車底子點會成日壞

柴油油錢可以幾貴 玩電油另計

香港地買呢d車玩死自己
除非你好似大j咁住村屋
出入大埔市中心買下野咁

一架Coupe/Roadster自己用
一架MPV全家出遊用
一架四驅惡劣天氣用
你窮姐, 咩叫玩自己

唔裝頂架好多場都入到

再唔係，落袋咪入到囉

換埋條菠蘿呔又高多啲 屋企停車場得1.8米

袋你指氣壓？ 越野車用氣壓？

你識唔識架？

諗住日日趴石？普通offroad行氣袋根本冇問題

咁我寧願搬屋先買
你識唔識就真 成2噸用氣壓 仲未計衝山行石梯
我就未見過人揸defender同其他off road車用氣壓
算我見識少

個個好似你咁得一架車咩

慢慢串 講事實唔高興
就唔好上來討論

係呀 買6合彩想中有幾難
買哂所有no.實中添 岩唔岩?

平時比開幾錢做保養 咪有咩結果
要搞平時驗車 整哂啦
你估買部車番來踢佢郁到就得?

人地咪就係defender 車主

🤷‍♂️

冇所謂，人地話2噸車唔行得氣壓咪由佢講。

呢個年代大把兩噸7人車都玩袋啦

好撚正

所以？ 佢行緊袋？

我冇話唔行得 不過我唔會為左入停車場而轉袋
始終我覺得袋冇原裝咁穩陣

咁你係咪用緊氣壓？你身邊有冇車主用緊氣壓又玩衝梯衝山？